我代全香港人多謝琴日元朗班【黑社會】

你幫左香港人集左回左大氣 ! 好多平時唔理既都出聲。

多謝你地。多謝你地可以女人都打﹐多謝你地可以大肚婆都打。

推

推,香港人不要沉默,社會需要大家